\beginsong{Potkal jsem tě po letech}[by={\normalsize Chinaski}]
\beginverse
\[H]Potkal jsem tě zase po letech,
Byla jsi \[H]krásnější, než jsem si tě pama\[G#&]toval.
Povídali jsme si o dětech,
\[F#]Trochu jsem přeháněl, trochu se napa\[H]roval.
\endverse

\beginverse
Chtěla jsi týpka z lepší rodiny
\[H]A celý večery tvrdila mi kdesi cosi.
\[G#&]Slyšela tikat sluneční hodiny
\[F#]A měla dokonalej přehled vo tom co \[E]se nosí.
\endverse

\beginverse
Já nezapom\[F#]ínám,
Deset \[E]let - jak půlhodi\[F#]na.
\endverse

\beginchorus
\[G#&]Mám chuť řvát jak \[E]na les\[H]y,
Že mám pro tebe postel s nebe\[G#&]sy.
Mám chuť řvát jak \[E]na les\[H]y,
Že mám pro tebe postel s nebe\[C#&]sy
pořád \[H]schova\[F#]nou.
\endchorus

\beginverse
\[H]Během zlomku vteřiny,
\[H]Celej svět byl naruby a mně
\[G#&]Hlavou proletěly peřiny
A já v tu \[F#]chvíli ztratil budoucnost i paměť.
\[H]Stejně mi to hlava nebere,
Není mi \[H]jasný, kam jsem tenkrát srdce \[G#&]dal.
Stejská se mi po těch večerech, \[F#]nocích a ránech, kdy jsem tě pomilo\[E]val.
\endverse

\beginverse
Já nezapom\[F#]ínám,
Deset \[E]let - jak půlhodi\[F#]na.
\endverse

\refchorus

\beginverse
\[H]Někdy se to prostě povede,
Stačí \[H]vteřina a je jasný co bude \[G#&]dál.
Zabiješ mě jedním pohledem
A \[F#]já - nikdy nezapomí\[H]nám.
\endverse

\beginverse
Někdy se to prostě povede,
Stačí \[H]vteřina a je jasný co bude \[G#&]dál.
Zabiješ mě jedním pohledem
A \[F#]já nikdy ne\[D#&]zapomí\[C#m7]nám.\[H]\[F#]
\endverse
\beginverse
Deset \[C#&]let - jak \[H]půlhodi\[F#]na.
\endverse

\beginverse
\[G#&]Někdy se to prostě povede,
\[E]Stačí \[H]vteřina a je jasný co bude \[G#&]dál.
Zabiješ mě jedním pohledem
\[E]A \[H]já - nikdy nezapomínám.
\[G#&]Někdy se to prostě povede,
\[E]Stačí \[H]vteřina a je jasný co bude \[C#&]dál.
Zabiješ mě jedním \[H]pohledem
A \[F#]já - nikdy nezapomí\[H]nám.
\endverse

\beginverse
Potkal jsem tě zase po letech,
Byla jsi \[H]krásnější než jsem si tě pamato\[G#&]val.
Povídali jsme si o dětech,
Trochu jsem \[F#]přeháněl, trochu se napa\[H]roval.
\endverse
\endsong