\beginsong{Svaz českých bohémů}[by={\normalsize Wohnout}]
\caponote[3]
\beginchorus
\[D]Vracím se domů nad rán\[A&]em,
kvalitním vínem omá\[E&]men,
z přímek se stávaj zatáč\[C]ky,
točí se \[G]svět, jsem na srač\[D]ky.
Vedle mě zvrací princez\[A&]na,
nastavím dlaň a požeh\[E&]nám,
pro všechny jasný poselst\[C]ví
tomu se \[G]říká přátelst\[D]ví.
\endchorus

\beginverse
\[D]\[A&]\[E&]\[C]\rep{2}
\endverse
\beginverse
\[D]Mám tisíc otáz\[A&]ek na žádnou vzpomín\[E&]ku,
skládám si obráz\[C]ek \[G]kámen po kamín\[D]ku.
Včerejší produk\[A&]ce šla do bezvědo\[E&]mí,
nastává deduk\[C]ce, co\[G] na to svědo\[D]mí.
A už si vzpomí\[A&]nám, já byl jsem na sra\[E&]zu,
s kumpány který \[C]mám, pat\[G]říme do svaz\[D]u,
vlastníme domé\[A&]nu, tak si nás rozklik\[E&]ni,
svaz českejch bohé\[C]mů...
\endverse

\refchorus
\beginverse
\[D]\[A&]\[E&]\[C]\rep{2}
\endverse

\beginverse
\[D]Stačí pár večír\[A&]ků, společně s bohé\[E&]my,
za kterými se \[C]táhnou od\[G] školy problém\[D]y.
V partě je Bleko\[A&]ta, Jekota, Meko\[E&]ta,
dost často hovo\[C]říme o \[G]smyslu život\[D]a.
Jako je třeba te\[A&]ď, mám tisíc otáze\[E&]k,
na žádnou vzpomínk\[C]u, si \[G]skládám obráze\[D]k.
Z těžkejch ran lížu s\[A&]e, včera jsme slavil\[E&]i,
svatýho Vyšu\[C]se.
\endverse

\refchorus

\beginverse
\[D]Svět zrychluje svý otáč\[A&]ky,
sousedka peče koláč\[E&]ky.
Hlášen stav nouze nejvyš\[C]ší,
Hapkové \[G]volaj Horáčk\[D]y.
Zástupy českejch bohé\[A&]mů,
vyráží ven do teré\[E&]nů
šavlí z kvalitního \[C]vína
bojovat \[G]proti systém\[D]u.
\endverse

\beginchorus
\[D]Tak jsme se tu všichni sešli, \[A&]co myslíš, osobo?
\[E&]Na to nelze říci než "\[C]Co je ti \[G]do toho?"
\[D]Tak jsme se tu všichni sešli, c\[A&]o myslíš, osude?
\[E&]Na to nelze říci než "\[C]Jinak to \[G]nebude."

\rep{3}
\endchorus
\endsong